【坡狗又贏 Failed DOG】新加坡CnVID-19疫情創失控 單日新增400例創新高

新加坡今晚公佈最新2019冠狀病毒疾病（COVID-19，武漢肺炎）疫情數字，新增武漢肺炎確診386起，再創單日新高，同時增加4個感染群。新加坡確診累計2918例。

新增的386起病例全是本土感染病例，其中280起與現有感染群有關，有12起與先前確診病例有關，另有94起暫與其他病例無關。

今天新增的4個感染群中，有2個在外籍勞工宿舍。新加坡今天也出現第9起的死亡病例。

新加坡今天有超過200人因沒有遵守社交安全距離措施遭到罰款。另外，第一批共31名身體健康的外籍勞工搬入丹戎巴葛貨櫃碼頭的海上浮動宿舍，接下來數週也會有約1300名身體健康的外勞陸續搬進浮動宿舍。

點鬥啊大佬

就快係香港3倍

唔夠我地新加坡鬥！唔夠我地新加坡鬥！唔夠我地新加坡鬥！唔夠我地新加坡鬥！

Errrr

Monkey laugh!monkey sick!

要輸了

醫療系統崩潰未

不愧為四小龍之首

er

有聲

坡狗一出 誰與爭鋒

唔好亂講 會有回力標

脫亞入歐

Monkey終於學識戴口罩，囤糧。
Monkey 奶共Monkey died。

Herd immunity, 又贏。

馬騮繼續唔好戴口罩

冇啦冇啦
香港比新加坡幾條街

冇啦冇啦
香港輸比新加坡幾條街

終於贏到香港

Monkey see monkey do

坡猴

坡猴都算繼中共後最乞人憎嘅國家

上升緊，點解會失守